[認真]有冇可能有一個平行宇宙入面係唔存在平行宇宙?

假如多元/平行世界呢個理論係真嘅話, 喺無限個可能入面會唔會出現呢個可能?

唔會 利申斷鳩估

少少語言陷阱咁

平行宇宙，我諗你應該係指無限可能性引伸出嘅無限多世界。
而我諗你想問嘅係，咁多可能性當中有冇一個可能性係否定其他可能性。

但係首先要搞清楚無限可能性嘅意思，無限可能性並非指一切事都有可能，而係指有可能發生嘅事有無限咁多，舉個例，聽日有可能落雨，有可能係晴天，但係係冇可能出現違反物理嘅氣象。

亦即係話，要問嘅係，否定其他可能性嘅呢個可能性屬唔屬於違反平衡宇宙嘅"現象"。

但係就咁邏輯上睇，一個會產生自我矛盾(否定其他可能性會導致失去多重/平行/無限)嘅自然律唔似我地認識嘅宇宙。

所以諗落無限非真係無限?巴打好似幾啱咁

無限只係指數量多到數唔到，對於質方面係無限制。

我諗你講嗰個"無限"應該係接近"全部"、"包羅萬有"、"一切"、"森羅萬象"嘅意思。

呢個諗過，平衡宇宙根本就係科幻撚ff迷信產物，有班撚樣發緊春秋大夢覺得條命可以重頭黎過。

其實依家個宇宙就係一個唔可能存在平行宇宙既宇宙。

宇宙末日果刻咪會

樓主邏輯性應該偏低

平行宇宙是常識吧

諗起發夢醒之前發現到夢境有bug位 就即刻所有嘢都崩塌哂咁